覺唔覺毎次都俾政府建制擋到

每次政府建制做柒事 總會有另一單新聞比佢哋煲大俾政府同班建制派入 再淡化件事

今次司長僭建 俾浸大粗口蓋過

港豬真係冇得救

洗咩擋 權喺佢地度 有事就hea答兩野然後唔再回應 然後小市民繼續咩都做唔到

媒體控制既結果

媒體你條命！傳媒！

唔擋又點樣？班港豬咪又係覺得你潛建關我撚事